疑似黃絲：杜汶澤幫共匪打泛民上黃毓民台節目！ 杜汶澤回應 : 左膠就是垃圾！

Cap from 歐文傑fb

比毒果洗晒腦

唔投飯民就係鬼係仆街

杜汶澤真係香港少數高調反共反左膠嘅藝人